% Pagina de los agradecimientos
% ------------------------------------------------------------------------
\thispagestyle{empty}
\begin{center}
  {\Large \bfseries Agradecimientos}
\end{center}
\vspace{0.5cm}

Agradece a quien tengas que agradecer, no te olvides de la financiación.

% Las siguientes lineas son para conseguir una pagina sin estilo en blanco
% despues
% ------------------------------------------------------------------------
\newpage
\mbox{}
\thispagestyle{empty}
\newpage
